HSBC 仙股 停牌 支持區

利申下先 我係有貨
有十手 但由於依隻野太on9
亦都唔認為佢有任何升翻既原因
再睇翻大家都係睇佢繼續大跌
咁不如開個區 等佢跌落仙股

個個話38蚊就接貨，無需要怕。

匯豐 (0005) 現價$47 八厘息 唔買就on9！！

40 蚊會出現血肉長城頂